有冇Flumpool同好？

依家休團中
主唱山村隆太有聲帶病祝早日康復

最出名都算呢首，之前記得Kobasolo整左cover

我自己就最鍾意呢首

呢兩首我都成日loop

有 但淨係有聽舊歌
花になれ係最愛 但主唱啲live要再改善下

Live 唱得掂真係福氣
呢家越嚟越少歌手張得掂live

Pish

以前好鐘諗聽 主唱幾靚仔
非gay 真心覺得好靚仔 有少少羨慕

呢首都好正

舊年有去佢地台北live (台北場隔咗無幾耐就休止)

好多人都話佢地淨係得舊歌好聽(eg証、君に届け、花になれ)
但近兩年既歌都唔錯呀 world beats、free your mind、winner
當然仲推介fans之間既名曲Hydrangea

新歌少聽，遲啲聽下先

星に願いを 日日都 loop 呢首

當年睇BLOODY MONDAY
依隻好正

Flumpool嚟香港開演唱會

舊年我都有去台北
今年終於嚟香港啦

係呀 完全冇諗過今年黎香港都唔去台灣
我同朋友買咗飛

你就好啦
我冇fd有聽flumpool
想去都冇人同我去

我都冇fd有聽flumpool呀
唯有自己去

身體都係冇人聽, 所以我都係自己一個人去, 買左VIP飛, 雖然唔係話熟哂佢地所有歌, 但都好期待個演唱會

未試過一條友去睇演唱會, 到時有冇巴打陪下

頂 打錯字 好7
*係身邊都冇人聽

我都係一個人去⋯⋯
有無人一齊去排隊

vip ticket
有冇邊首要溫書大合唱？

一條友 vip ticket btw 係咪冇乜男仔會去...

大切なものは君以外に見当たらなくて <==之前睇佢演唱會碟 呢首都會有大合唱

大家打算幾點去排隊
我大部分都識唱，反而新歌歌詞唔熟

單拖毒絲

係咪未有公佈VIP幾點開始入埸?

PS: 應該會買件T記念下 難得第一次係香港開

18:00開始賣

好似未
你知啦 d日本妹好早去排
今次d goods麻麻地有興趣

冇錯..一般..不過只在記念

會唔會去到最後3分2人都係日本人, 岩睇返Live nation 觀眾入場時間: 19:00

單拖毒撚6點左右到掛

五點零就差唔多要排㗎啦
網上冇乜flumpool live片
睇唔到啲人點互動

偽娘
証，君に届け，星に願いを呢堆呢？

呢排都LOOP返佢地d歌先 星期六見

臨時星期六去唔到
原價放Standard 688飛 x1
有冇巴打想要?

尋晚都係通行拎左張飛, 但4點就可以排 咁鬼早

BTW, VIP唔知拎完海報可唔可以影合照

岩睇Live nation 個FB , 都有人問 排周邊條隊6點先開賣, 但就排唔到入埸個條隊...

PS: 有冇巴絲打想約埋一齊排隊

有冇人想要 vip 飛
臨時有事去唔到

有冇tg
我自己一個vip
大會4點開始排隊

我都係單拖
一陣到場可唔可以互相幫幫手
我都想買件 T

6點左右到+1
但窮撚買咗688
希望唔會咩都睇唔到

單拖毒毒啱啱到
見到入場都唔少人排
決定放棄買goods
排入場算

888？？

888黎插隊 咪撚同佢慳

ching排緊？

係啊888

有位巴打岩岩到 相認咗

方便插隊⋯嗎？

前面個個都係插隊 咪怕醜

毒L怕事
有無tg交換下？
我可以報答你幫你去買goods 如果有需要